iPhone 12 Pro 倒水電

新買左幾日
舊電廢到
半日都捱唔到